有台灣人黎香港拍片介紹手雕麻將

請支持下香港手工業

搵日去訂返副比婆婆好鐘意呢啲傳統嘢

應該係叫麻雀定麻將
我照copy佢個標題

麻雀 香港叫法
麻將 國語叫法

唔識打麻雀